[Kpop]女團cp post

Mamamoo 日月 玟星&Solar

RedVelvet Seulrene 瑟琪&Irene

Twice 2yeon 娜璉&定延

Twice 室友 定延&Momo

Twice Michaeng Mina&彩瑛

Twice Saida Sana&多賢

仲有好多
自己post

gu9udan 13 Hana&世正

gu9udan Hanayoung Hana&娜英

gu9udan 34 世正&娜英

I.O.I/Weki Meki 度丁 度延&有情

Apink Chomi 初瓏&普美

SNSD Taeny 泰妍 & TIFFANY

應該仲有好多 自己po

seulgi

支持saida

Seulrene圖

治癒大法好

玟星真係好重les味

Twice個啲感覺係扮出黎

我同wendy

ching呢個post唔色情得唔得

咁我同seulgi

你唔熟啫

你係男 而家係女女cp

呢啲睇唔到鏡頭既情況下唔會係扮掛

Amber oppa

度延係同我
度Ray

樓主好淫賤

Teany同yoonsica

唔好刺激我

會爆瘡?

會灌籃

Taeny世界第一
Btw sana冇女女cp 佢係我嘅

係....

日月真係好正

TWICE A攬B=一個LINE

我淨係support室友的

多娜LINE

當然日月係最好的

Yeri&RV全隊

Irene個表情

正呀屌你

Irene seulgi已經過時
我Irene Wendy 先係王道

無 得 輸

Seulrene

呢對已經過咗時二三年㗎啦

Snsd TaeNy世界第一
Twice sanayeon sana x娜璉

應該係Yeri突然靠咁近 irene怕醜先會有啲咁嘅表情

Irene不嬲都係呢啲表情

鐘意Seulrene多啲

我2yeon

用michaeng 推post

佢地兩個好真

室友 定仔隻龍爪手